想問下有冇男姓foodie?

岩岩係fb見到個所謂foodie開post話過日本，之後comment清一色都係男人
又叫人小心冷親，著多件衫，仲好過對自己啊媽

性

手快打錯

冇人知?